香港島終於有壽司郎

選址上環無限極廣場

灣仔咁多地方都唔開

專揀死場開

死還死但開係無極限奇怪

可能平啲租

死場救星嚟

嗰個大鋪位都算係死場啦

近地鐵站出口嘛

以前利寶閣都幾full
就算紅日都有人特登去飲茶

無限極個名真係好銀耳佢前身個名咪好囉…

藍田都開店啦

咪醒目，平租